[熱烈地彈琴] 華為正式收皮 Google 終止合作

美國政府封殺中國電訊巨企華為後，美國科技網站「The Verge」的執行總編輯周日在Twitter發文，指科網巨擘Google基於商務部的新例，已終止與華為的直接商業活動。

較早時，路透社引述消息人士指，終止合作的項目涉及軟硬件產品的轉移，意味華為技術有限公司將即時無法取得Android手機作業系的更新版本，在中國以外的新版華為智能手機，亦無法享用Google Play Store、Gmail等應用程式與服務，但華為仍可繼續享用涵蓋於開放原始碼軟件授權協議的Android作業系統。Google會停止向華為提供技術支援，在Android與Google服務的合作亦會終止。

美國總統特朗普上周簽署行政命令，禁止美國企業使用對美國國家安全構成風險的外國企業電訊設備，商務部同時將華為及旗下70間關聯企業列入貿易黑名單，令華為不能再向美企購買零件。

屌為用唔到Android , 咁把砲自己整套UI 啦
同IOS 一決高下

無google,就用百度

但華為仍可繼續享用涵蓋於開放原始碼軟件授權協議的Android作業系統

無更新同play store 姐

華為咁勁自己有一套cpu 唔爭在寫埋os啦 不過佢粒cpu都廢嘅 真係寫os嘅話會寫成點心裏有數

無play store ，你估有幾多海外用家會唔怕麻煩down apk先

首先女人唔會用先

強如三星都離開唔到Android ,我都想睇華為點搞

無playstore真係同垃圾無分別

用華為果班人

用百度store啦柒

一早講左華為坐android順風車就咪撚咁串

用XI OS

同北韓合作一齊用紅星os

os自己研發唔係問題，無人幫你寫apps先係問題以前m$,nokia有辦你睇

華為打手快快出嚟講兩句

記得華為粒奇燃u （唔係高通U)要寫customers make rom 要另外再寫

到時好難有人幫手寫update

Gmail 都用唔到個下慘喎。

麒麟os呢

今日係咪會通街死貨

禁錯左負皮

啲華為手機係咪準備跳樓價

華為store

如果大家個老豆老母買左屎為
作為孝順仔

你地準備幫佢地裝apk 升級日子來啦（馬會，炒股，YouTube app)

咁出新機都無用
唔俾用play store
姐係成個生態都無得分一杯
今次真係要完成自煮燃發

無play store
笑撚死人咩

Dl apk照用

吹奏屎為班仆街準備定當鬧鐘

笑死，好想睇用華為班愛國親戚咩反應

唔知係未出既新機定現有都中

All

新機死梗
舊機捱到一年半載,app update要新版os就收皮

九月啲iphone炒家就fatfat

華為大特賣

等看一堆唔知咩事的藍絲入貨

唔使講啦 遲下連U都出唔到 ARM嗰邊都收到侵既命令禁售Cortex畀屎為

到時屎為手機得返個膠殼

Huawei Store

有平機買

然後啊公啊婆唔識用

手機台 終於要三國鼎立 iOS & android & Howo

華為果班打手全部縮番埋老母個閪度

旗艦機減到幾百蚊買返黎刷rom

我都諗緊呢樣野

無google play, 用返黨個store

狂賀

厲害了

愛國愛港撚樣：堅決抵制美國貨

本訊息由iphoneX發出。

馬會一向都要自己裝

如果係考順就買過第二部比佢

爽吖 睇下幾時有得笑鳩啲大中華膠親戚

仲慘過用屌米唔知依家已出貨既機仲有無update?買咗既點算

海外用家終於都可以分享抵制谷哥既光榮

香港市民發來賀電

華為自煮燃發

較大d字體做平安鐘比啊婆啊公都仲有d用既

有14億支那蝗賣單驚閪咩

panic sell

支那人無 google service 用, 轉全內銷, 全國十幾億人一人買一部都賺死

唔好開心得咁快住一陣侵侵又話有灣轉

早排話愛國用華為嗰班人.....

點睇都係中國贏，到時可以科普全民私底下裝GooglePlay，增加民眾對IT知識水平

$100都唔會買

Apple 呢？？？？？

轉銷國內，參考幾年前家電下鄉計劃，鄉民一人一部華為

1.轉國產機

2.轉賣比北韓

3.收購其他公司用另一品牌出外

眼紅者勿入

D 手機你阿媽大減價益你阿爸都唔會有人買

無playstore，者係最基本嘅safetynet都用唔到
外國堆銀行app，電子錢包，in app purchase可以即時收皮

有個親戚買左新嗰部P30
喺WhatsApp 求救緊

海外市場收皮我知道
內銷其實有冇影響
例如如果連android 版本升級都做唔到
仲有乜用

無得用更新版本，姐係話華為從此最高版本就係pie，之後新版無得用？但又話自己係開源，會唔會有矛盾？

升級 who fucking cares （好似係）

自己玩死自己，正一垃圾
好心冇咁大個頭唔好戴咗大頂帽

如果得原始版本
即係好似祼體咁
可能好易中病毒

同埋d 新 app 對唔對應到咁舊既版本？

未見識過...邊度講...

準備燈到起死回生

呢29萬分，有幾多係美國企業貢獻，又有幾多係華為「自主研發」

又贏

Android更新應該無問題的，一向都係執open source來改
不過無google合作就無得提前得到source

至於新app, 係Android世界點敢唔support舊os, 舊至android 5,6都要support la

我有朋友最近先轉華為

睇 Reddit 班歐洲窮鬼嘈得好犀利

可能係Google正式收皮

話美國佬恰中國喎😂

其實1日仲有 aosp 比佢用, 邊有咁易死.....

之前又話賣相機技術比 apple
講到咁勁

班打手點算冇陰公

@邪惡熨斗
@巨鵰陽光男
@將軍澳街坊
@咸濕夫人

低級紅高級黑

緊係死啦，邊有嗰啲同阿爺跪低喺大陸賣機咁面皮厚

幾時到iphone

海外市場冇得用google service已經即時秒殺
唔講gmail, google search呢啲叫做可以有replacement既
youtube都睇唔到搵鬼買

唔知佢係冇得再preload gapps定係直接ban鳩哂所有google service既access
後者既話你就會裝apk都用唔鳩到
其他要用到play store既apps例如啲驚都一樣唔得

我朋友話google ban華為會無咗中國好大市場

我問佢中國唔係ban咗google咩，有咩市場

喂喂，an狗係咪又想講華為不代表android

成班弱能廢老同支那蟲

打手正式收皮 華為終止合作

如果只係好似而家大陸 android 咁無預裝 google apps 其實影響唔大, 最多咪所有 apk 放晒入個 os 到, 開機 activate 國下step by step 幫user 裝

不過如果server authen 果到係認到屎為機就block 咁就無計

一見到verge就諗起佢地條砌機片

app最多咪翻牆裝
但google 無左中國market 聽執笠都似

用下腦 三毛狗 冇os support 比你頂多一年咪又係要淘汰 不過到時都跪低啦

岩岩睇左ptt討論 提返之前魅族比Google 封殺
就有server side blacklist 哂啲型號

反正中斷合作之後Google 就收唔到錢
冇理由留手唔搞死你

支持中國不向惡勢力美國低頭

咁樣先繼續有野玩

大快人心

祖國多人才 幹部係外國學習咁耐你估流！？

睇到google 無中国市場會執粒大大聲笑出黎

google 無華為唔代表無中国市場，但我淨係知華為無google 就等執粒啦撚樣

沒事兒，最緊要影到月球

iphone 咪富士康做 即係偉大祖國做 又贏

ui 同 os都唔識分？

其實一直都好懷疑大陸賣緊嘅Android機有冇畀錢Google攞授權，因為佢地淨係要OS唔要任何Google Service

Foxconn搬埋去印度啦

真係死得，中國以外既市場唔行Android搵鬼同你買中國班口裡愛國既人最多買部1000蚊機旁身，主機至少要用小米OPPO

之後你個fd點答

仲有小米!
我国又贏

android都唔係幫google賺好多錢錢？
不嬲都喺廣告度賺

屎為 無google play , 用華萎play ,

無gmail, 就用HUAWEI mail

想問已經用緊嘅用家受唔受影響？
老豆上兩個月入左部華為
叫極佢都要買 話apple好快比華為打殘

教定老豆點裝apk啦

笑4呢位巴打唔好介意，就由啲廢老自己去承擔佢份愛共心啦！

會，只要google store 更新左next version
華為手機更新唔到就無辦法再使用

情況等同你舊既android pad一樣

google 唔知幾時會 update play store app 呢

自己睇

Google pay用唔用得？不過愛國人士應該要用huawei pay

無，android其實是免費軟件，各大廠商都是自己請人把原生rom左改右改，改下介面就當係自己

以前android未流行果時，上網好多人都係咁
我以前用window phone果時，都係自己改rom root機

不如再玩大D，將所有支那APP從Play Store下架
還我清新Play Store

無左淘寶 香港一定暴動

我用開amazon, 對我係零影響
急不及待好想玩玩了

Google最後行到呢步個影響肯定大過發射核彈

都無硬件
比個android佢有鬼用咩

幾億人用 無人寫？？？ 班大陸佬都會寫啦

勁！今次屎為因禍得福，發達喇

無技術就係無技術

唔係靠錢就可以堆出黎

其實大陸電話好似本身已經有d自己既app store同埋gmail佢地根本都唔會用 如果困係國內應該唔會去到話用唔到既程度? 除非佢地封埋佢地自己既app store

理論上係
但由全球市場變到得番中国市場
個規模都唔同哂

大陸 好興 有個老翻store 比人下載apk

點會冇...電腦版呢...

無應我啦

而家唔係從新寫 androids 有個底 係度比佢寫

快啲收皮

地圖同其他都冇乜影響
但gmail Play store
呢兩樣冇就熱烈地彈琴熱烈地唱

1日起貨

中國個紅芯抄chrome
搞左咁耐都出唔到

個重點唔係寫唔寫到os出黎，要抄嘅話，一定抄到，m$咁強大寫左個os出黎最後都死，點解，係因為無人用！
你寫個自閉os出黎淨係for屎為機用？come on, 啲人都唔傻得晒，有幾多人會buy? 外國市場固然無你份，國內嘅市場仲要同其他廠爭！
咁嘅情況屎為都反cup到嘅，我放長雙眼睇囉

真係真正鎖國 d用既app都剩係圍內 痴撚線其實諗諗下咁樣幾岩習種心水 全國性intranet 1984咁撚樣

唔只down apk咁簡單，好多app都要gms先用倒

要刷入去應該刷到，但邊有用家買機預刷rom

華為海外target係班無咩it知識的窮撚
叫佢地刷rom? 不如換新機算

大陸仔無辦俾佢抄住嚟做邊識做
樣樣都係得個抄
自己由零開始寫起應該到滅國都仲未寫好

Party Store

Party email

Party apps

Let’s party

好快父母叫你幫佢更新
你搞唔掂
佢地就屌你少少野都唔幫手

要到依家先覺以前玩機時代儲落嘅刷rom技巧咁有用，雖然已經轉咗三年都係用iPhone做主機

磚頭都有佢嘅用處

今朝係地鐵真係聽到有個女人講電話問人點算
係咪要Down 哂D app 落來先
D 相係咪要自己backup 哂
會唔會無得用whatsapp 架

係隔離聽到我笑左
話可以自己刷Rom 的巴打真係小眾
華為會被主流嫌棄
邊個會咁得閒遂個ApK 自己Down

笑4，同班師奶講刷rom，拎牙刷刷定鮑魚刷刷？

抵撚死

打手成日話歐洲好多人用華為
唔知多唔多人用百度呢

原生唔支援真係死得，android好多都靠google app行

「邪惡xx」果一大堆華為水軍失晒蹤

開緊緊急會議，傾緊啲points 點回應你班大帝呀

會議內容可能係由五毛扣減為三毛

打手作文都要時間 等下啦

Huawei block埋custom rom喎
冇得unlock bootloader

我都係，識刷rom
但為打機轉左ios

係喎，上年5月ban撚左
不過唔係唔可以開返既

Google之外 高通、Intel等據報不會向華為供貨

美國總統特朗普封殺中國電信設備巨頭華為的行動升級後，多間美國頂尖紛紛遵守政府的打壓政策，凍結對華為的關鍵軟件和零件供應。除了Google，彭博引述知情人士報道，英特爾（Intel）、高通（Qualcomm）、賽靈思（Xilinx）和博通（Broadcom）等晶片製造商告訴員工，它們不會向華為供貨，直至另行通知為止。

報道指出，英特爾是華為的主要服務器晶片供應商，高通為其許多智能手機提供處理器和調制解調器，賽靈思賣給它用於網絡的可編程晶片，博通是其交換晶片（應用於某些類型網絡設備的關鍵元件）的供應商。這些晶片製造商的代表不予置評。

或引發全球半導體行業連鎖反應

特朗普上周三（15日）簽署行政命令，禁止在通訊設備行業威脅國家安全的交易，美國商務部隨即將華為列入出口管制「實體清單」，上周五（17日）生效。

有分析認為，如果全面實施，特朗普政府的行動可能會在全球半導體行業引發連鎖反應，華為嚴重依賴美國半導體產品將會癱瘓，甚或導致拖慢中國、乃至全球的5G網絡建設。

據華為華為公布的名單，華為核心供應商共92間，美國企業佔33間，佔比最多。

惟美方這一舉動，亦會影響全球許多零組件供應商，包括依賴中國市場的美國公司，破壞高通、美光等美國晶片巨頭的業務。

對於美國封殺華為，華為創辦人任正非近日接受日媒聯合採訪時稱，公司增長預計會放緩，但影響不大，預計今年營收增長率可能低於20%。他強調，華為會繼續自主研發芯片，集團亦不會像中興一樣，按美國要求改動管理層或接受監察；而若美繼續採取針對措施，華為不排除撤出美國市場。

美國今次做得好絕，直情係要斷晒華為的「供應鍊」

啲傻仔唔好又喺度話，「唔買intel 改為買AMD咪得囉」，AMD都唔會咁戇居係呢個時間同華為做生意掛。

賺唔到外匯仲有咩用？
陰司紙要幾多任印架咋嘛

Amd一樣係美國公司，一樣要遵守商務部禁令

一矢中的，就係呢個問題喇

從來未見過一間科技公司，可以喺美國制裁之下仲可以生存到。

你又岩但都好驚訝真係有其他人會對中國產既機有興趣

本身大陸機都無playstore
不過你要海外客用部垃圾就難lor

唔用google service ，個支那寶 好L唔安全woo

裝後門吖嗱

淨係game都冇人寫啦
邊撚到會有廠咁得閒
幫你個濕鳩os整game
人哋就玩食雞
你就玩貪食蛇

講到搵人幫個os寫app好易咁
易嘅話Windows Phone同Symbian就唔洗收皮啦

可以試吓

支那幫手砌模型咋，你返工幫手執貨咁d貨係咪屬於你呀

你肯定前面十幾頁d野未
洗唔洗逐個quote返比你

不理 係黨既土地既end product就係算黨制造 起初黨創造了天地和新中國 勝利之開始

不過支那實偷偷移值啲apps放落自家昆apps store當自己開發

唔係都base on Linux 咩？

華為同妓院嘅共通點都係開後門

英國：華人女子以「華為員工」名義經營妓院網絡

英國檢控方指控數名女子假扮中國電信巨頭華為公司的員工租房開設妓院網絡和洗錢的案件。
英國肯特地方法院開庭，審理一個犯罪團伙假扮中國電信巨頭華為公司的員工租房開設妓院網絡和洗錢的案件。

位於倫敦東南的肯特梅德斯通地方法院指控說，這伙人告訴房地產中介說，她們是中國華為的員工。

她們在倫敦、肯特、埃塞克斯等地租了一批公寓房子，然後在網上打性工作者的廣告招嫖。

37歲的胡雙燕（音譯Hu Shuangyan）、20歲的耿亞莉（音譯Geng Yali）和27歲的黃碧華（音譯Wong Pikwa）都被控運營妓院和洗錢的罪名。

上述被控犯罪嫌疑人均為中國公民，她們均否認對她們的指控。

檢控方的艾倫·加德納說，這些女子在肯特滕布里奇韋爾斯，埃塞克斯和倫敦等地都分別「使用假名租房，聲稱她們在中國的手機公司華為工作」。

他說，該團伙「有不少性工作者可供他們支配，那些人則會經常改變居住地點」。

檢控方告訴法庭，警方在掌握一些情報後突襲了肯特滕布里奇韋爾斯的一套公寓，發現了1千英鎊現金和一名「類似拉拉隊員的穿著暴露」的女子。

檢控方指控稱，上述胡女士的伴侶張東寧（音譯Zhang Dongning）處於這個團伙陰謀的中心位置。張有個別名叫裏奧（Leo）。

Maidstone Crown Court
英國肯特地方法院仍在審理這一起案件。
通話記錄和資金流動

檢控方指控稱，張早前已經對洗錢和經營妓院的罪行供認不諱。

檢控方對法庭說，他們檢查了在肯特滕布里奇韋爾斯的一套公寓發現的一部手機，將胡與張兩人聯繫起來。

A man holding moneyGetty Images
檢控方表示，包括資金流向在內的電話、生意記錄和其它證據，都清楚地表明，有關被告都參與了經營或協助經營妓院。
電話的通話記錄顯示，這兩人與居住在倫敦伊斯靈頓的耿和黃女士常有聯繫。

檢控方表示，包括資金流向在內的電話、生意記錄和其它證據，都清楚地表明，上述被告都參與了經營或協助經營這些妓院。

這一案件的審判仍在繼續。

大家知啦，任正非話未驚過。

實唔驚啦，睇下佢啲家人有幾多個拎晒外國護照先

佢揸數咋嘛，你估華為啲錢係佢咩

尋日出訪問，今日google即做嘢。